今晚一定18區起義

If We Burn, You Will Burn With Us!

全民沽空港紙，港市，趁未收

政府各大機構
燒狗車狗署

推

今晚就黎 唔好等

今晚擠提!!!!!
今晚擠提!!!!!
今晚擠提!!!!!
今晚擠提!!!!!

其實要